民意冇逆轉！最緊要同人解釋呢個原因！

話說小妹公司超過多中國人，
由616開始已經比佢地瘋狂言語屌打，
直到今日！又正當佢地話甩手指好暴力嗰陣，
有個香港同事企出嚟講：
：喺啊！好暴力啊！警察梗係唔應該衝入私人地方啦！
唔入咪唔會比人圍囉！守門口唔比人走，啲人唯一既方法咪搭馬鐵囉！唔通唔比人走咩！
：我都唔明宜家啲人遊行為乜？條例咪撤左囉！
：根本宜家啲人係拎埋政改嚟講，一日都係個政府做得唔好，一早處理得好啲咪搞掂囉，搞到宜家咁亂！
：好似話777辭職喎？
：做得咁差仲邊度有人想接手吖！

所以，有人講起就要大大聲車埋去話：
警察入私人地方唔比人走在先
係政府on9在先

人係輸打贏要，
自從「壽終正寢」之後，
好多中國同事屌示威者已經冇咁大聲，
只要政府讓步，佢地就會開始覺得政府先係有問題嗰個，
香港人，記得唔好分化
成功在望啊！！！！

超級多